劉亦菲 會唔會係 dark knight?

多佢一個護旗手唔多
但迪士尼令件事去到其他層面 更吸引人注意到中國意識形態 係國際社會既異類
係貿貨戰開打 再做惹國際社會討厭既事 中共係咪咁蠢 而且佢都無迫所有藝人做護旗手 似係自發性質
佢會唔會明知咁既結果特登咁做 終究攬炒？

如果係的話 我就做咬佢既狗